抗爭一年喇 送頭師有幾句想講講

首先，想多謝一直仲堅持緊嘅手足（俾啲掌聲自己先啦）
講真，而家仲肯出嚟嘅其實都有定心理準備被咬。。。

作為有些少經驗嘅送頭師，有三個point想大家嚟緊行街嘅時候記住：

（1）諗清楚自己做緊乜，做嘅嘢有無意義
講到口都臭啦，唔好漫無目的行行企企。如果無嘢做嘅話，就返屋企打文宣戰同國際戰線。不要9fing ~ 特別係當條街開始少街坊（就講六月九號，啲狗都係等到啲放工人潮走晒先發癲鳩射亂咬）

（2）時刻留意包圍網，不被捕先係重點
無容置疑，黑警嘅包圍網戰術已經練到爐火純青（母親節同五月廿七就係最好例子）。除咗睇哨頻之外，建議大家set個alarm定時提自己諗下，身處嘅地方有無多於一條嘅逃生路線。最重要，睇熟地圖睇熟地圖睇熟地圖。

（3）唔好帶無謂嘢，淨係帶必須嘢
喺鄧小強帶領下，狗隊嘅戰略已經完全改變：盡量減少對峙，彈藥可免則免；同時加重人手，stop&search有殺錯無放過。出得嚟嘅手足，真係要預咗會被ss，不要心存僥倖。黑警係唔會同你講法律／道理的 - 因為佢哋唔識。

以上都係老生常談，唔係咩真知灼見。但都照打出嚟，可以救到一個手足我都已經心滿意足。

最後想講，同手足們抗爭，我很快樂。

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

手足 點解要叫自己做送頭師

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

Push

其實真係老生常談

自嘲下咁啦。
同埋被咬之後，真係會影響到以後好多嘢，一個禁足令 / 宵禁令都令到自己以後好難出嚟。

所以，on99咁被咬，係要避免嘅。

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

和你抗爭很快樂，身邊已經無人出，一係就話出黎無用，一係又話目的唔同左。好難有人問完自己之後仲敢出黎，可能係人地眼中係送頭師，我明呀但我都係會出，所以我只期望留係屋企唔好笑鳩你同路人已經足夠了。

有時都會諗，究竟嗰百九幾萬人去咗邊度。究竟係已經放棄，定係太怕濫捕？
不過點都好，只要自己仲有能力出嚟，就唔應該諗太多。

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭